遵理啲職員態度閪撚到仆街

各位巴絲有冇俾遵理職員閪過面

你7咪西9你